[有圖有票一周一賽]2017-18 LIHKG香港乙組女神聯賽第十九輪投選專區 #湯洛雯 #王敏奕 #朱智賢 #陳潔玲 #蘇麗珊 #賴慰玲

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

賴慰玲v陳婉婷
陳寶珊v朱智賢
歐鎧淳v王敏奕
蘇麗珊v胡琳
湯洛雯v林映蔚
駱文捷v陳潔玲
菊梓喬v黃德藍
勞嘉怡v蔡思貝
周慧敏v何雁詩

乙組第十八輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港乙組女神聯賽第十九輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-1-21 12:30am-10:30pm

(6)賴慰玲vs陳婉婷(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-21 12:32am-10:32pm

(17)陳寶珊vs朱智賢(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-21 12:34am-10:34pm

(15)歐鎧淳vs王敏奕(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-21 12:36am-10:36pm

(5)蘇麗珊vs胡琳(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-21 12:38am-10:38pm

(1)湯洛雯vs林映蔚(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-21 12:40am-10:40pm

(13)駱文捷vs陳潔玲(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-21 12:42am-10:42pm

(11)菊梓喬vs黃德藍(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-21 12:44am-10:44pm

(9)勞嘉怡vs蔡思貝(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-1-21 12:46am-10:46pm

(10)周慧敏vs何雁詩(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得
上半季籌到既296元已經捐出,多謝大家支持

click入上址即可參閱下半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃十六強抽籤結果

LIHKG環球女神冠軍盃16強抽籤直播及結果

16強賽序(前者先主場):
Elizabeth Olsen v IU
首回合/次回合: 2月13日 3月7日

Jennifer Lawrence v 周子瑜@TWICE
首回合/次回合: 2月13日 3月7日

Gal Gadot v 林娜璉@TWICE
首回合/次回合: 2月14日 3月6日

唐嫣 v 新垣結衣
首回合/次回合: 2月21日 3月13日

朱千雪 v 長澤正美
首回合/次回合: 2月14日 3月6日

Emma Watson v 林宣妤
首回合/次回合: 2月21日 3月13日

謝安琪 v 名井南@TWICE
首回合/次回合: 2月20日 3月14日

平井桃@TWICE v 林明禎
首回合/次回合: 2月20日 3月14日

推

來為何還等待

呢個院反而收到

多謝支持

推Post

gogogogo

賴慰玲v陳婉婷 97-9
陳寶珊v朱智賢
歐鎧淳v王敏奕
蘇麗珊v胡琳
湯洛雯v林映蔚
駱文捷v陳潔玲
菊梓喬v黃德藍
勞嘉怡v蔡思貝
周慧敏v何雁詩

賴慰玲v陳婉婷 97-9
陳寶珊v朱智賢 3-101
歐鎧淳v王敏奕
蘇麗珊v胡琳
湯洛雯v林映蔚
駱文捷v陳潔玲
菊梓喬v黃德藍
勞嘉怡v蔡思貝
周慧敏v何雁詩

賴慰玲v陳婉婷 97-9
陳寶珊v朱智賢 3-101
歐鎧淳v王敏奕 7-109
蘇麗珊v胡琳
湯洛雯v林映蔚
駱文捷v陳潔玲
菊梓喬v黃德藍
勞嘉怡v蔡思貝
周慧敏v何雁詩

賴慰玲v陳婉婷 97-9
陳寶珊v朱智賢 3-101
歐鎧淳v王敏奕 7-109
蘇麗珊v胡琳 36-60
湯洛雯v林映蔚
駱文捷v陳潔玲
菊梓喬v黃德藍
勞嘉怡v蔡思貝
周慧敏v何雁詩

賴慰玲v陳婉婷 97-9
陳寶珊v朱智賢 3-101
歐鎧淳v王敏奕 7-109
蘇麗珊v胡琳 36-60
湯洛雯v林映蔚 104-9
駱文捷v陳潔玲
菊梓喬v黃德藍
勞嘉怡v蔡思貝
周慧敏v何雁詩

賴慰玲v陳婉婷 97-9
陳寶珊v朱智賢 3-101
歐鎧淳v王敏奕 7-109
蘇麗珊v胡琳 36-60
湯洛雯v林映蔚 104-9
駱文捷v陳潔玲 8-82
菊梓喬v黃德藍
勞嘉怡v蔡思貝
周慧敏v何雁詩

賴慰玲v陳婉婷 97-9
陳寶珊v朱智賢 3-101
歐鎧淳v王敏奕 7-109
蘇麗珊v胡琳 36-60
湯洛雯v林映蔚 104-9
駱文捷v陳潔玲 8-82
菊梓喬v黃德藍 48-28
勞嘉怡v蔡思貝
周慧敏v何雁詩

賴慰玲v陳婉婷 97-9
陳寶珊v朱智賢 3-101
歐鎧淳v王敏奕 7-109
蘇麗珊v胡琳 36-60
湯洛雯v林映蔚 104-9
駱文捷v陳潔玲 8-82
菊梓喬v黃德藍 48-28
勞嘉怡v蔡思貝 36-51
周慧敏v何雁詩

賴慰玲v陳婉婷 97-9
陳寶珊v朱智賢 3-101
歐鎧淳v王敏奕 7-109
蘇麗珊v胡琳 36-60
湯洛雯v林映蔚 104-9
駱文捷v陳潔玲 8-82
菊梓喬v黃德藍 48-28
勞嘉怡v蔡思貝 36-51
周慧敏v何雁詩 39-35

賴慰玲v陳婉婷 97(+6)-9= 103-9
陳寶珊v朱智賢 3-101
歐鎧淳v王敏奕 7-109
蘇麗珊v胡琳 36(+3)-60= 39-60
湯洛雯v林映蔚 104(+7)-9= 111-9
駱文捷v陳潔玲 8-82
菊梓喬v黃德藍 48(+3)-28= 51-28
勞嘉怡v蔡思貝 36(+3)-51= 39-51
周慧敏v何雁詩 39(+3)-35= 42-35

忙到呢,講返今輪戰報先啦
頭四位都繼續保持住原本既位置
但係第五同第六位既賴慰玲同蘇麗珊就不時互換位置
今次就輪到賴慰玲升返上去第五位,不過佢地係同分,所以形勢真係好激烈呀
至於升班附尾席既所屬今輪又起左變數,周慧敏力敵急需搶分護級既何雁詩,暫時喺升班附尾班車果邊拎到3分既優勢,至於護級形勢歐鎧淳何雁詩情況未見好轉,似乎再唔發力恐怕會太遲lu

屌,做乜頭先po唔到又要重頭打過
今輪戰報在此
頭四位繼續保持住本來位置,但係第五第六位既賴慰玲同蘇麗珊就不時互換位置,加上佢地係同分架,所以爭奪最後一個直接升班席位既形勢真係好緊湊呀
另外升班附尾班車誰屬就喺今輪出現左啲變數,今輪周慧敏力敵急欲搶分護級既何雁詩之後,暫以25分升上第9位,領先其他潛在爭附對手有3分優勢,至於護級形勢方面歐鎧淳何雁詩依然無乜起色,再唔追近發力既恐怕到時真係太遲呀

連登壞左?